一句講哂 羅宋湯定雜菜湯

利申：唔知有咩分別

分別咪你個名

有無紅菜頭嘅分別？

羅宋湯有肉

羅宋湯有牛肉

唔係咁呀VS吾系甘牙既分別